各位手足，10月1號準備好地方革命未？

休息夠啦，10月1號吹雞落街起義
出左幾個月，唔差在出多日啦
光復香港
行動，並非口號

光復香港 時代革命

join me on first of October

仙友準備就緒

推

全民V煞
行動post行動post行動post行動post行動post行動post

一定出

出！香港人背負住全球反中共極權既使命！一定要出！

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

睇下邊區可以率先獨立

pish